房屋事務主任招聘2018 (2)

上1個post爆左

幫推

其實上一水計埋WAITING 請左幾多個

未用完。。。

上一水有冇好似今水咁講預計請幾多 離職果d佢都要填番d位

咁佢寫有經驗優先嘛，唔係a must

呢排有冇人見左

未有interview 收到

好似真係最後一批出哂, 有朋友last一日報已經收到email

三年前又無份in，三年後又係

我8月尾收到九月尾見 應該最後一批了

我都係8月中收9月頭見, 有朋友8月尾收10月頭見

最後嗰啲通常都

都咩先？

有冇巴絲做緊/做過pso (邨)

一寫優先 排個名都知唔會多時間見哂啦
大把人有經驗都無面試
無經驗去到 咪又係比個HM撚鳩你

越後見代表你resume低分 同埋問題會越來越難

唔係跟你報既日子先後次序架咩？

唔係 我好後先報

幾後報？
幾早有得見？

中後期 第一日見

巴打多年經驗？

一年以內 非專科ugrad

same
一年經驗, 非專科U grad

上面兩位巴打介唔介意講下之前做緊咩
係點入行

Fg 直接apo
Le行咁低賤長期無人做
日日翻工比人屌 屌到你懷疑人生

早排in過間apo 出13
巴打咁都捱得住

因為唔等錢洗
當初入係想考Ho 而家搵緊以前part time 做個行的工

巴打同我一樣 之前做apo 又出13 做左唔夠一年 冇做 呢家轉左呢一份工 舊果份apo一個月有一日都要 ot到好夜 因為唔夠人太多文件處理 d客又難頂 見臨走前 出ho post apply 左就走左 諗住當買六合彩 當初都係為左ho先做物管 我八月尾 先到面試通知 證明我分數都排幾後 in 九月尾 不過起碼叫有機會好過冇

我仲未搵啱工 個行要考牌 我太懶

巴打你以前管咩盤 住宅盤定商廈盤 不過以前果到ot好高人工

商場盤 做工程多過物管

我都係 Apo全管理處食物鏈最低層 客第一個搵你 上面有野捽你個盤 d文件又係你做先

老實講你考埋牌升上去跳幾間公司都唔會夠ho頂薪高 不過呢行真係冇乜點炒人 因為 炒左你成個盤d人又多樣野做

餓你唔死又發唔到達

打左去問 話冇得後補學歷 學歷計到截止日期

見工個陣可以比個CA

唔明 姐係咩意思

你面試去左未 未去的話 你面試前要比資料個CA核對 有新野比佢就得

我黎唔切考啦 CRE 後悔冇1GRADE果陣就考

三年後請早

轉左行了 3年後冇機會

我year4就去左考 無full cert ？

冇呀...

Oh sorry bro

我係今日in, 應該係最後一批喇

偷偷地睇過張名單一日都係in十幾個 真係唔係好多

唔止一個interview room

大概有幾多個 我in 樓

Shortlist 要邨既同事做

岩岩先in晒 咁快就想知結果

如果冇收過interview email係咪代表收咗皮

其實有interview 都好好彩 23000得1200個有

依個真

唔知會唔會用得晒個waiting list 呢

in果陣問我肯ot幾耐?

呢個問題

呢條問題好伏

你有得揀咩 答盡可能將呢幾日deadline 既野做晒 佢都有問我 如果你同事同你講 ot到好夜 點算 你會點做

冇份in

呢啲問題你要make 唔同 assumption 嚟答。例如係因為adhot嘢OT定係人手不足，又或者係個人能力問題。

女友收到offer

幾時收到？

仲有無人收到offer?

真心？

不可能啦，11/10先in完
雖然吹話每日有即請quote.....

唔信就算
月尾body check

佢今日收到？

咩背景

今朝收到，做開物管

Email or letter?

同事都收到了 都係月尾body check

佢今日？上午定下午

比較想知係咪一日出晒

下午

應該都係第一日in果啲尖子
好想收到

我第一日in未收到

我都係

應該陸續放offer 唔好自亂陣腳

係咪上一水架

佢係幾號in?

829

係今水，有fd做緊ho收到風，上星期五已經開始派緊

啱呀，其實冇乜好亂，識得人waiting左1年半先收到offer 正常心態等就得

咁快call到829見果D 咁9月師兄師姐可以準備收call了

應該跟分數排，唔關日子事？

無分batch既話就跟分排

你分batch咪唔公平？

今日有無人收到CALL?

暫時收唔到

大把

真心咩 你識人有call?

sor, 睇錯你話有無人"無"收到call
自膠

係跟分排架

正常係，但有人吹話見先係尖子，真係

派offer先係尖子

Sure

我應該排1200...

點解開始派 唔係出offer同出reject 分數應該計好晒

一般簽曬約body check 完幾時入職？

仲要開會confirm 個list呢

最快都要12月先出信

仲有無人收到

好似來來去去都係得個一個

頭果批 direct offer , 想問你女友係唔係做緊 contract ho? 幾時見eo?

做緊私人公司物管
好似8月尾interview

唔止英文 所有問題都易好多

呢兩日無曬消息

見晒人都要開會既 我諗未有咁快 不過提提大家面試完左可以申請拎番成績黎睇了

係點 apply? thanks

但有人又話已經收到offer call既

人地講左話信不信由你

真 出咗offer比第一批in得最高分的

第一批大概CALL左幾多人到? 感覺好似唔多

唔知total幾人
但身邊有人有，幾位

10月尾體檢

幾個咁多？全部物管出身？

可唔可以講電話幾號？驚miss左
月頭問我公司call report，今日都未收到call

你係做私人公司？

正常應該會出埋reject

waiting list同reject letter係出信定email?

reject 係email

唔係物管係咪冇機會 讀個master 會唔會有機

無 Ho grade 係請有經驗既白紙

今日收到offer 下星期三body check

原來仲出緊 thx 巴打

咁應該12月出果陣唔係waitlist 就係reject

thx 巴打
好想電話響

呢個星期去左旅行，唔知點

收到offer既師兄係幾時in架？

爸打係幾時in既？

講得好好呀
香港已經壓力大 無謂自己再比壓力自己

睇黎好少人收到消息 可能真係要等到12月中1月先知waiting or reject

其實今次請幾多人？

好似得幾十人會收到call, 之後等12月中一次過出email

命裏有時終須有

頭一批已經call人番工喇

巴打幾時report duty

仲未出哂offer?

我無offer,識人一月report duty

今日有電郵出

點check到waiting list排第幾

Reject 左

房署網頁 有張HD12c 表格
可check 排名及攞分紙

有waiting list入黎share下

咩email都收唔到

check清楚?
應該已出哂 打去問下啦一係
可能direct offer

Check晒所有mail box，不停F5都冇

查詢電話: 2761 6566
問一問吧

咁樣算唔算係rejected?

waiting list

Thx ching

3年reject

反而想睇下rejected既email, 因為問親個個都係咁

得第一段 之後thanks for your interest咁上下

收到Call會唔會要重新對過所有資料？
我基本法個result唔知擺左去邊

呢期無offer 派又靜咗

之前見有人話做過三個月物管都計經驗？

想請教下各位下載左份form問waiting list應該點寫

好人有好報

你唔撚識字定點？
佢要你寫咩你咪寫咩囉

沉哂
Waiting list叫到幾號

真唔真啊？

我報個陣做左半年 有計我

有無得打去問call到幾號？

可以填份form去HA問

BTW, 最近好似又靜咗，有無ching 有news?

有無人有消息

有offer

入左去半個月
好難頂 以前做po開心啲

有幾難頂?

我收到offer 可唔可以講下做成點

Office大部份老鬼
冇人會特登教你要點做
問多兩句都廢事答你，只會叫你睇EMDI
知你有PO底就當你乜都識
其實完全唔同玩法
係你乜都唔熟既情況下交野俾AHM同HM睇
好大壓力
加上office 好靜每行一步聽一個電話都俾人聽到哂
重點係唔會有wifi仲要收唔到訊號 想上黎叫下春都難
返到好抑鬱

你waiting排幾名?

師兄坐邨？多唔多濕鳩租客

Sd左信去 未知

一開始通常落邨
個日同我一齊報到既同事全部落邨
我坐DTMO 冇乜客會搵 有PSA頂一頂